
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: La conscience et surtout la compétence qu ' ils ont développées pour l ' aménagement du territoire conservent toute leur fraîcheur et rayonnent sur cette région .
Entity Name (Type) :: La (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: La conscience et surtout la compétence qu ' ils ont développées pour l ' aménagement du territoire conservent toute leur fraîcheur et rayonnent sur cette région .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: La conscience et surtout la compétence qu ' ils ont développées pour l ' aménagement du territoire conservent toute leur fraîcheur et rayonnent sur cette région .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: La conscience et surtout la compétence qu ' ils ont développées pour l ' aménagement du territoire conservent toute leur fraîcheur et rayonnent sur cette région .
No features found.

